路透社：梁振英不排除復出選特首「盡一切努力為國家、香港服務」！

係人都見到啦

車厘？

終於現形

不嬲都知佢想走返出嚟

國安法下 邊個做有分別咩

呢d港英餘孽過主啦
翠翠係要蝗坐正呀

wfc
邊個做後面都係果班人架啦

龜呢？

港獨之父復辟

英國人倣特首

忠誠的廢物

應該唔會，照共產黨常理係要留番個廊整色整水

一個做做門面野，識自動波
一個機械人，老共唔落order 唔識行

波狗：CY 又話撐我嘅

佢復出既話唔該改名先
叫梁振中先唔會censor

讚成！

有分別

癲既程度有分別

習總近平炒得你會俾你返閹?

佢幾時有隱個形

人地美國係TRUMP 2024 VS Biden (Harris) 2024
我地係CY 2022 VS Carrie 2022

咪一鳩樣

真係癲佬治港

中出

Carrie無啦係下
係都regina

777 689 777 689 777 ... 無限loop

一齊振英🇬🇧

真

牠不是英藉？

CY勁好多，佔中90日就搞掂，林鄭搞咗幾耐

唔洗照顧個女？

林鄭係攪亂全球

都煮死咗黎智英
可以打橫行了
依家美國變埋敗登制裁都唔怕

仲係度發夢
黎緊搵個支那人黎做特首啦

委任vs小圈子選舉
是鳩旦啦

是尻但啦 而家邊個做有咩分別
再下屆搵楊明做都得

你呃人

贊成贊成！！ 快啲啦港獨之父

一隻江派走狗
習派係唔會比你當選

拜登上台後邊個做都冇分別
689係依個時候上台真係執到

港英漁業，休想

先廢除酒後駕駛

留名睇林鄭黑材料

有, CY有國安法加持下, 一定勁撚過希魔, 香港人D屍應該夠填維港

n屆都唔選，隔一屆再選

港獨之父，原來佢計好晒處心積慮，終於出招了

小學雞治港

CY一定將apple daily 炒家

我估係李小加 或者柒婆連任

李慧琼用咁多年上位想做特首
點知一句忠誠廢物就label咗佢

琴晚光明頂陶傑話：有人夾埋屌9劉利群係想興師問罪，邊個升劉利群，邊個負責的？

問多幾問，就會發現真係係想屌7嗰個係林鄭

點解要屌9林鄭？

今日就有答案

証明粱振英真係做咗棄子 .. 共產黨史上有幾多人係可以復出 ..
佢係共產黨一手拉落馬, 共產黨唔郁你 UGL 就係同你 Deal 好比你做狗算.

抄香港對攬全球

放棄英藉先再講啦

On99

唐英年 = 豬
梁振英 = 狼
林鄭月娥 =

佢見到閪婆玩得咁開心，佢仲唔出拎彩咩，佢再上場佢會為左比上面睇佢做得好過條西婆，佢一定玩得仲大，香港人黎緊既時間慢慢受啦

雞

明英宗復辟

你個名

叫個女係英國番黎做中國人未?

波仔好似係佢條𡃁？
哩期咁出位

可能會做得好過林鄭
反正依家條底線已經穿過地核去咗智利啦
仲有得再差咩

不過佢選關我地咩事 又無票投

佢現左好撚耐啦

香港終於有個黨和國家領導人帶領
體現中央政府對香港嘅重視

蘋果日報忠實fans點做愛國者呀

狼英係醒過7婆嘅

咁佢咪冇野做? 如今突首已經係虛位嚟